【劇透慎入】FF7終章結局改寫流出！！！

Tifa想大家應承佢一樣嘢

tifa放炸彈㗎喎